簡迪 華拉尼跪拜區

一個守住中場
一個禁區頂走哂啲波

啲人話簡迪茅啊

華拉尼真係好勁

華拉完美封殺夏三世

防曬爆炸頭啲頂波